一人一個星爺電影裡會好好笑既小角色

我先

賭聖
台灣賭王 - 陳松 (劉鎮偉)

破壞之王 大師兄(黎明)

如花-所有有佢出現過嘅電影

田雞
奪命鉸剪腳
牛大春

道友明

醬爆

光頭王 藥房職員 甜筒輝

請收返埋隻鐵沙掌先 我地經已好驚

唔記得左 吉村先生

一條麻甩佬斯斯叔叔 梗係黎買單眼既野啦😉

外父

妖 禁中間啦

一定係甜筒輝

呀...我依家先知咩叫做生不如死呀

Er! 我唔係針對你🤣🤣🤣

點解當年要打我地中國！

食神
楊師父

阿sir你野野搵我地黎擋

新精武門 鍾鎮濤

我醜樣！？

我係星馬泰省港澳油尖旺打不死既無敵小神童

奔雷手文泰來

其實我覺得黑熊正啲🤣

係喎屌🤣🤣呢個好笑🤣🤣🤣

俾星爺彈jj果個肥仔

法印 大內密探

王局長

豈有此理 豈有此理

你叫龍五條粉腸同我講野！

國產入面豆腐花個侍應

出名臭

國產零零漆

曾守明 : 鮮生！Ne do 彈係尾 Ne To 架？

盧sir & 道友明

盲炳-佢個句”我地揸流攤”入晒

耶~ 人地對你一條心架😘

抓你個波

幫主 你既七傷拳又開始發作喇

超級無敵背對白

一齊玩下啦 二當家😆

逃學威龍2 金校長

好有男子氣概呀，我鍾意呀

金經理呀嘛

排隊啦，咪持住自己靚仔又有才華就唔洗排隊得架

逃學威龍2既madam

先生，呢篤痰係咪你吐架 ？
係呀係呀，點呢，有咩問題呢 ？
哦無，得個知字姐 。

全部羅家英有份既

都一樣架喇 直行轉左第一間丫

我仲睇得出你個人好真 做朋友真係一流

來福

幫主跌落屎坑喎 痾屎啦

國產凌凌漆
鄧兆尊打靶

你地做咩打原告啊

聽你既口音好似湖南黎

好難捉摸啊！

羅家英小角色

大師兄粒綿花糖

1234567
1234567

金風玉露一相逢 便勝卻人間無數

我老豆就係陳局長喇

你殺我我叫佢殺返你

而大師兄既慾火再也控制不住了
個兩粒的亦由軟既棉花糖變為硬既橡皮糖喇

阿哥！我唔死啊......
啊....我咁靚仔..😫

扮佢老母果段先正

好難捉摸呀

拿，佢老母于素秋，我啦

記唔記得Albert

打電話問功夫主持人

膊頭有花既全部入哂黎！

咩係宮刑？
切JerJer呀小朋友
咁要切幾多？
咁就睇你有幾多啦
|—————————|

🙋🏻‍♂️鄭sir 咩係潛偽偷窺私啊？

苑瓊丹龜婆

認唔認得老笠你個樣個人啊？

C for Calfkfiafsjrtiexakaddious吖嘛

阿伯 聽講你有個女想賣喎 咩質素先

I see

師兄有料

屌個個唔睇topic

大師兄聞西個d算小角色？

我係問你啊認唔認得老笠你個樣個人個人樣啊？

破壞之王
茶記伙記 - 肥谷

你知唔知道咩係 登登登登

佢分分鐘多戲份過吳孟達

咩係乞衣中既霸主？

死唔死丫？做咩係都要我「拋」俾你？

比碗屎我丫唔該

贏咗咪算囉，仲想攞人命！
即係當我奔雷手文泰來流嘅啫

金絲眼鏡

You are beautiful ~

You are so handsome~
You are so smart~
Thank you so much~

戴副立體超睇丫過癮啲架

仲有「你唔止多舊魚呀，係多左幾舊魚呀」個個

我份人好老實既 我黎抽水架姐

最佳男主角就係....阿發外父！

咁對唔住囉

你係于素秋

打啦你地 好悶丫

四眼仔 我認得你！

七叔 其實主題曲方面呢係由我唱既

喂！你扮女人個樣好淫喎👏🏻🤣

你唔做雞我邊有錢呀
我冇錢點養你呀

我就係砵蘭街167號C座黃色招牌光管寫住 青春玉女波后 做25年既老雞 得閒黎較量下啦😏

要改啦~

報上名來！

B呀！B呀！答案係B呀！

殺老母好閒啫 你鍾意既殺埋我老母囉

邊到好笑

郭子儀定朱溫？答我啊！

陳局長

唔識唔好搭咀

你都係放低我啦!

望咩阿o靚仔！打鑊你架

菩提老祖

葡提老祖

你係于素秋？

咩話？

Baby give me a kiss

呢個勁搞笑, 話平時無乜做壞事, 平時都只係打下飛機

化學老師（逃學威龍）

竟然冇人講

小妖

川島芳子

方唐鏡

龍二哥~

盧sir

點解食完飯一定要屙屎

睇名都有聲有畫面

甜筒輝

最緊要係記性
無記性就好危險嫁啦

一定係八兩金
食神個下洗唔洗un住講

點可以無左苑瓊丹

尚書大人

第一集你做化學老師㗎呢？

都唔知你講乜

咁都叫小角色
終極boss黎喎
你識唔撚識架

又係主角黎
點撚樣小角色

呢位同學 你叫咩名？

👈🏻👈🏻 哈！哈！

越黎越遠...越黎越遠...

回魂夜 盧sir

夜啦龍二哥 收皮啦~

有冇啲出名好食架？

屙完屎都仲係要抆 慘😱

隨你

我要哂😠

咦？死者杯精液呢？

皇上！我睇呢件案有絕大既冤情 不如發還重審喇！

係貓既排泄物

一個叫雞！一個就幫人叫雞！

煎格👊🏻

幫主果然夠眼光 二當家真係有問題

黑風老妖😨

吸緊陽氣丫

除你

岩岩先係印度個邊訓醒 又要我再訓

呀爹，出黎同大家打個招呼

食神個越南仔

你撻左我抽菩提子 仲菩提老母

黃小龜

你唔認得我啊？岩先個摩鑼差呢

我咪你個揪菩提子囉！

你家下先考啊？你咁樣冇前途

抄

我徒弟搵我啦，阿彌陀佛，Bye Bye

叻啦

呢個真係笑到仆街

免簽喇 趙茶了蚊了狗山囉 戇！

鵝頭：你up乜春啊！

又牛魔王？！

一啲線索都冇？話俾我知你查過啲乜野黎😡

Mean爛where

突擊測驗 邊個唔合格罰企操場一個禮拜！

呯呯嘭嘭(跌低)

行運一條龍 阿媚

阿頭 : 咩話？中史測驗？你同佢搞掂咪得囉！

阿媚做咩姐你

男人婆，同我叫晒啲膊頭有花嘅即刻入嚟。

你克用啊你克勤！

咩唔提老母話？

依個好似係導演黎

我曹達華最有資格證明佢就係于素秋

呢個有聲

我要殺左丁力個仆街

冚家富貴咩du du lee呀！

又會有人咁無聊晚晚掉野落嚟嘅？

無聊得過我地喺度等佢掉野落嚟？

我玩完佢，唔俾錢，咁未算唔賣lor 哈哈哈哈哈

外賣仔
完美演繹何為串過馬撚

幾廿歲人 嗰40蚊唔夠喺到推嚟推去
不如碌卡阿仆街

汽車維修員

最鍾意睇佢扯到條褲勁高

真係好搞笑

我有無睇漏
穿祥兄都未見到？

加菲貓?!我中意呀

高手點會係小角色

邊套

我都好鐘意國產零零漆呢段
cut出黎比大家J下

其實有無人知呀發外父係奧斯卡評審黎？

三十年嘅苦練，今日終於大派用場。

整蠱專家入要既 魯芬

39.8

你玩還玩，你唔好對著我

濟公個師傅

我唔想死啊～～～～我生得咁靚仔嗚哇～～～pang！

夜啦龍二哥，收皮啦

Ohhh 今晚跌個邊丫🤔

Damn right👍🏻

我要讀書😠唔讀書我就要玩槍😡

唔提老母：菩提老祖

回魂夜所有配角

逃學威龍 化學呀sir

三叔：燒雞死咗

細個第一次睇笑到仆街

十八銅人

暗號暗號！！

賤人 賤人賤人

你嗌啦 你嗌破喉嚨都無人理你架喇

我係協理大臣 邊個敢阻我

Sorry記錯左😫 呢個係愛新覺羅🤦🏼‍♂️

高手之後係獻親王(皇上), 最後先協理大臣嘛
識做啦老鼠

好似同梅艷芳拍過拖

好似菩提老袓先係導演，劉鎮偉

KC😍

最好笑係 豹頭想呢入床下底
星爺話 : 有人！有人！
🤣🤣😆

阿麗 其實我明益你

王牧師
我睇你點樣打救我

馬太福音第二十七章 這時候賣耶穌的猶大
看見耶穌經已定了罪 就後悔

我老婆唔興著底褲架喎
我就係岩岩到佢冇著

呢個堅好笑 觀感就會FIT晒
一度以為係李力持

同埋老爺呢個角色係一個中國人黎

Friend...q... 襪....廚.....

配音都係同一個人

成日自稱辣手神探奇連伊屎活個條茂利啊

做咩呀 miss都有自尊架嗎

d人仲話我粒仔..靚仔wo 都唔知係咪我生架 真係..

條茂利隻腳依家比你踩住